大家要想像下，有幾十萬人企你後面你點撚隻狗佢都唔夠膽郁你

狗係好細膽，千萬不要撚狗